人在台中

台中個個都話悶，除咗高美濕地清境之類大路嘢，仲有咩得意嘢好去，求推介

有無咩好西推薦?